# Instrucciones

## Sobre la bd
- Para acceder a la bd se debe, una vez lanzado el proyecto, ingresar a la url: http://localhost:8080/h2-console/
    - JDBC: jdbc:h2:mem:bd_evu2icc410
    - Usuario: sa
    - pass: 


- Al arrancar la app se cargarán un par de tablas a partir del modelo de clases. Se debe completar. Del mismo modo se carga el script /resources/datos.sql con
datos de prueba.

